點解馮文樂唔參加 american got talent ?

想睇佢扮 Justin Bieber + MJ + Bruno Mars + Lady Gaga
一定有 Golden buzzer
大把公司搵佢出CD
一定屌打上當年殘酷一叮既成就

連登有冇人識佢都唔知

太多00後

man lock出來回應下

撚識英咩

文